試下唔好扮識睇波 補時同加時都唔識分

如題

教我

加時係兩隊打和打多5分鐘再和繼續加
補時通常係解補番時間
情況比較特殊：
例如入咗波即刻叫timeout但係個鐘就話完場，咁就會補番時間